****是历史上第四十次航天飞机任务，也是[发现号航天飞机的第十二次太空飞行](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[迈克尔·科茨](../Page/迈克尔·科茨.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），指令长
  - **[布莱恩·哈蒙德](../Page/布莱恩·哈蒙德.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），飞行员
  - **[圭恩·布鲁福德](../Page/圭恩·布鲁福德.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[格里高利·哈巴](../Page/格里高利·哈巴.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[理查德·赫耶布](../Page/理查德·赫耶布.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[唐纳德·麦克蒙纳格](../Page/唐纳德·麦克蒙纳格.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[查尔斯·维茨](../Page/查尔斯·维茨.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家

[Category:1991年美国](../Category/1991年美国.md "wikilink")
[Category:1991年科學](../Category/1991年科學.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1991年4月](../Category/1991年4月.md "wikilink")
[Category:1991年5月](../Category/1991年5月.md "wikilink")